其實羅蘭真係好犀利

83歲 仍然精靈活潑固然叻女
最佩服嘅係 佢真係百無禁忌

之前萬聖節又代言海洋公園哈囉喂
一屋老友記又演女鬼
而家Ben Sir又講百年歸老嘅話題

上一代嘅人通常都好避忌死亡
但羅蘭從來都百無禁忌 好專業

羅蘭姐

岩岩睇完ben sir買樓團？

少數令人真心尊敬嘅耶教人

係呀 上面咪講左

Sor

子華哥~~

仲有得同咸爺攬攬

同碧咸攬本身已經正
更正嘅係碧咸親自post左張相上ig
就算同碧咸一樣做足球員 都有幾多人恨都恨唔到

唔會開口埋口念經既耶撚
又唔避忌
問米,鬼神, 神婆乜都做

啋過你把口！

其實套野拍得幾好

佢做龍婆開始已經係冥界香港分區代言人，使乜避忌

呢張相好幸福

兩個心善嘅人（好似係）

點解會同場影場再post 埋既

碧咸就算把la

同場唔出奇嘅
反而想知點解佢哋(幅相入邊)咁friend
亦想知點解碧咸會主動擺上去

天主教

當然唔係浪得虛名

張合照兩兒孫咁

龍婆